可唔可以禁埋公眾地方食煙

D煙剷除個口罩落下爬係咁係條街度放毒